旺角黑警又夠鐘換班

直升機check完位

下間落口車又狗衝

2345又會出翻嚟

有示威就要直踩架 , 第二更黎都係 standby 或增援

黑警又交更

現場氣氛當堂好歡樂

黑警真係毒瘤黎

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」